[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(4) Welcome to Night City

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

睇左先好問野

有用資訊

各平台公開時間如下(HKT):
PC: 10/12 8am
Console: Now

PC System Requirements

主機分區語言
唔好買錯區 PC全區全語言

Next Gen Console可以向下兼容玩 數位實體都可以
但Next Gen 更新要下年

單機遊戲，連機預計2022/2023 以獨立形式面世
Day 1 patch 估計會10號8點推出，DLC 暫時無公佈消息，但以NCW ep5 短片所示既太空船或者地圖左手既Orbital Air Space Center，唔排除會以月球基地為重心

入game都要再dl做英文

PS4未見day one patch

點樣改英文語言 佢話要download 但係唔知點樣㩒

Download唔到英文語言...

點安裝英文配音

右手邊有個格仔

用L3

PC撚去瞓了

on能9 預設蝗語

原來要用蘑菇瞄準個download

屌佢 整極都改唔到英文語音
唔想聽"簡體中文"語音呀

英文patch都要4G幾

轉做英文(未安裝), 右邊有粒細制係安裝icon既

8點啊

圓形制禁箭咀 冷靜

蘑菇瞄準個download

ps4朋友dl英文配音用粒左菇移個指標去dl個icon就得

diu on9

佢個英文patch download會error

Thanks

關於day 0/1 patch

。。。

要pin點裝英文語音
下個post擺post頭
要㩒右邊粒制先係裝, 未裝揀唔到架

Down唔到喎 卡左喺263kb

steam未玩得？

想問下setting個到會自動向上移係咪正常

2077

係⋯好on9

屌⋯⋯ 聽朝8點呀 睇上面啦

係咪建議PC撚而家買過咗聽朝先買係咪會貴啲

可以買手掣

會188

點樣上移?
有咩?

應該係 你而家買可以pre-load住先

有冇人覺得整樣嗰個位好模糊....

Ps4 slim

用手制咁操作真係好弱智

Download埋英文配音就開波

0012都未有day1 patch 嘅喂

我language setting都makeup嗰到都有

朝早8點先有啊

結果又係我開post
繼續潛水先

steam 有得下載未?

setting 同整人物嗰陣會自動向上下咁移
隻game玩緊間唔中右蘑菇漂移
究竟係隻game啲bugs定夠鐘要換手掣？

ps4係咪down 唔到英文語音？

結果開左咁多個post
都係有好多人唔追post

On9 仲要down英文

第一句

好多on9仔睇人直播就當自己玩左

睇住大J 等PC.....但查案果Part d 畫面好嘔心 俾著自己玩應該極速飛左去算

同樣嘅問題問19幾次

平時無事
但玩佢個教學佢郁完我個人位置之後鏡頭會飄, 郁一郁蘑菇又無事
但我又無你果啲情況
估有可能係bugs

你指血腥？

整人都要壓住槍咁
但我玩其他game冇事

又幾正

啲畫面起粒 我用PS4玩

佢replay 好似變左一粒粒咁...........唔識講 睇到唔開胃

btw 仲有八粒鐘

100%係bug

我想玩witcher 4 多d
但呢間公司都係保證黎既

PS4 一開機又要down 28GB

2020既3A用7年前既console 玩expect 啲咩, 7年前既頂級PC都未必頂得順啦

生殖器包皮同冇包皮

Steam版個file仲係空白，乜都無係咪正常？

有得較，去setting, 圖像 , 關左個底片顆粒感就冇粒粒

幾日後見

唔知乜鳩野bug
除晒啲衫褲之後會自動着咗條牛仔褲
但係露左條丁出嚟
之後着返條短褲
條短褲入面又有條牛仔褲喺度

玩緊教學關
撳咩掣換武器

圖呢 想睇

屌你老母臭閪呀
幾個post成堆傻閪日日問埋啲俾晒答案嘅問題
問你老母

要無包莖先識fing

屌 我又係粒蘑菇自己識郁 仲以為壞手制
特登轉第隻game 試 原來bug 黎
On99

買數位就幾撚時買都一樣價嫁啦

陰莖1係有包皮？

你睇唔出咩
我唔記得1定2啦

set人set左半個鐘

唔玩住 好多bug
揸車槍戰個part中bug 成段skip撚咗
睇返人玩先知有呢part

岩岩set完就上黎追下post

請問中文版無得較audio係英文？

部大電視後日先到
岩先睇唔出呀

PC 撚 聽日收工就衝番去玩

有幾多款陰莖？

你睇佢識唔識fing囉
無包莖一轉出黎會fing一fing先

其實係得包莖同無包, 大同細
不過可以男人無J有閪

ps4係咪down唔到英文語音住？

設定有得dw

之後會有啲咩影響

用女人可唔可以教有丁

上面有人down到，你去問

係我要求高定點
我玩ps4 啲圖質點解咁差

reboot冇左
d bugs多到完唔到

洗唔洗咁真實 撚都有

D對話匪語黎
係邊較返英文 setting搵唔到

仲down緊屌！

應該無
只係佢一開始寫外型會影響人地同你講野定咩, 唔排除包莖叫雞會俾雞笑掛平時著衫都睇唔到架啦

要出主畫面，但我個度話未安裝
等緊

無試, 不過男人有閪都得, 應該都得

設定有,要另外dl 4gb

台妹用緊PS5玩

唔該應該dl緊

㩒左右邊粒制裝未?
唔係真係就咁等架喎

有得揀千祈唔好用第一代PS4玩

一出到城市frame rate 就大跌
啲畫面根本load唔切，有極多pop-in
望住啲texture 唔講以為玩緊PS3

玩咗1個鐘，完咗第一幕
畫質無大家講到咁差
始終次世代upgrade 係未出
用返ps4標準，算好啦

利申：玩緊xbox series X版

唔會咁on9真係就咁等下話

剩下99小時 263kbs卡住左

裝緊啊，但佢無confirm 我係咪裝緊
一陣再check下先

Iktf...
部機個spec唔夠run

lm

ps5 畫質好似好d?

唔係你網路問題就可能係太多人同時down

睇落係, 同我岩岩自己ps4 pro玩比

正體中文jackie翻譯做阿傑

係真係差
Dklm，唔怪得之前啲片全部都係得PC 同新一代主機

你pro機玩落有冇60fps
我依家第一代ps4玩到有啲作嘔

有幾多人打算退款

pro都好差

屌ps4 d畫面差撚到仆街喎
好似食撚左屎咁
有冇ps5用家講下咩情況

要買定幾排 SE-25 啪住玩
唔係會暈死

PS4有無得轉英文語音

有冇ps4厚版機用家玩到想作嘔

why

30咋應該
好撚暈

有

要入setting 自己DL
到底係邊個天才諗出嚟

畫面又朦都算 fps好低

點作嘔法

玩街童出咗去點開門同返神父傾計

熄咗個動態模糊應該會好dd

好想玩 想問1650super + g4560跑唔跑得順

D畫面差撚到

迫人買PS5?

啲人係好撚朦
已經冇開動態同埋顆粒

家下邊買到

已經熄左
經驗所教已經第一件事熄左, 都係好暈
佢鏡頭啲速度又飄, fps又唔高

有
換左用電視玩都還好 用mon玩真係頂唔順

32吋都頂唔緊

一句講晒
玩緊既巴打們覺得好唔好玩

仆街好後悔
本身想用pc 玩 但得張1070
諗住ps4應該玩到就算
依家睇壞眼

見到上面巴打中晒伏
好彩無買ps4版

痴撚線畫質

PC GOG版又update咗10GB，希望聽朝個day 1 patch無咁大啦

玩完ps4pro, 睇人地ps5片
PS5都未出免費升級就已經靚過ps4pro唔少fps又高
懷疑delay係咪就係for PS5同XSX

大佬啊 day 1 patch都未出 就已經係講隻game伏

某程度你地仲係玩緊一隻未完整嘅game

真係好唔掂，有衝動等遲啲換PS5 先玩
反正遲啲可以免費upgrade

Day0 patch downloading

佢個第一身好似好似玩緊dead island嗰種感覺
玩多陣應該頂唔順會熄game

我部ps5月尾先到
依家諗住封印隻game

大J 隻角色Bug到無哂頭髮....我即刻笑到仆街

希望聽日update 完會好d

好多bug,同jack傾傾下計遊戲崩潰埋，然後要由落車開始過

1070點都好過PS4啦下話？

睇片PS5畫面好好多, 又順
不過可以睇埋聽朝patch點樣

我1060添啦 咪又係買pc

btw月尾買60ti

直頭有啲未玩睇1080p streaming已經話伏

不要再說了
諗住ps4可以駁電視玩 好似爽啲

想問下ps4玩緊嘅，呢隻game有冇咩網絡嘢要連線？
psplus過咗期打算特價先續

咁睇埋聽日更新完點樣先再玩
岩岩搵完jackie熄左game了

Steam呢

我玩左粒幾鐘都頂唔順
要抖

ps4畫面似十年前gta5

Update完咪又係唔比玩

Ps4 用7年前既機能玩2020年既驚 緊係差啦

gog pc有patch

同PS4 GTA5差唔多?

D人話要第三身其實應該啱
你講故事要代入感
咪講故事嗰陣時先第一人囉

No man buy式退款潮正式開始

最慘係又暈又睇唔到自己D裝

飛對話果時起格是咪正常？

單機驚，唔使買住

都總叫咗好過聽朝幾十GB Patch吖，自我安慰中

我無飛過

我同jackie講講下野話遊戲錯誤要我熄game,開返又要再講過，就飛左佢

Thx前排miss咗black friday，最近又送埋啲垃圾驚真心唔想續住
呢隻冇網絡嘢就啱

我全程都冇試過彈出去
但如果你係咁 不如等埋聽日更新完再玩好啲

正常
呢個真係feature 唔係bug

勁多bug，個人過緊劇情無啦啦死咗

玩埋個戰鬥訓練先

點解冇得選條J大細？

咁佢第一人稱又係運用得幾好既, 至少睇到佢運用係有必要先第一人稱, 而唔係無啦啦要第一人稱
啲氣氛同臨場感係特登要個鏡頭先有
同樣情況想像第三人稱又的確係幾普通下

用PS4 pro 玩到揾左Jakie頂唔順要抖
又download唔到英文語音
聽晚down 埋個patch 先再玩

ps4畫面真係劣劣地,想買部xbox s黎玩

整個人都整左成個鐘

中撚左bug
卡住左任務

我都1060
ching玩緊咩感覺
我想買pc ver

6jo

有ps5都冇用, 搞咗咁耐我都未download倒英文語音

我諗你買xboxs畫質都係一樣 佢都係用xbox one既畫質買pc啦

去返主頁面既設定先有得set

PS4個day one patch係咪已經有得下載？

算，都係聽日先玩，30分鐘崩2次，玩唔到落去

見到佢玩都係咁整

揀邊個陣營好？

聽日分分鐘機都壞埋

水底會見到房屋素材

PS5靚咁多

個訓練就黎完先咁樣，又要我打過

等ps5送到再玩啦

睇PS5 我以為睇緊2隻GAME

都話左ps4同ps52隻game咁
用ps4玩似玩緊十年前畫質

steam撚仲有7個鐘先玩得

用ps5玩緊 畫質冇你地講咁差喎

知唔知點解

因為我哋冇ps5囉

仲有幾十gb patch未release 上網慢D都要等多半日

冇諗過差咁遠
明明之前對馬啲畫質都推到

pc撚要聽日先有得玩

一係你等我聽朝比包膠

Jolyne

屌你三個字連crash兩次

YouTube又有人直播架車撞柱，直接入撚咗條柱中間，之後死機

有冇link

屌原來bug嚟，load返save先解決到

最好就有得簡啦
利申垃圾 好易暈

有冇ching放低咗個手掣嘅情況下 畫面或者個人都會郁 啱啱以為我手掣壞壞哋 點知我個friend都話遇到一樣情況
係咪bug嚟

睇唔到自己真係敗筆
特別係呢啲可以自訂角色嘅遊戲

我都係，一開頭set樣個menu都已經係咁自己向下碌

我聽日patch完就直播下先

PS4個畫質真係太過份
都唔知係唔係專登延期到PS5出
驚俾人屌到上天花版

玩到完咗戰鬥訓練等埋聽日先再玩

最尾，笑到我pk

pc 1080 咁買ps5 定pc 好

第一次打機打到頭暈。。。

PS4畫面有幾差
想睇圖

有無玩過PS1 Metal gear

矇到hihi 根本焗你買ps5

大家覺唔覺隻game好多bug
我遇到其中一個係教學mode叫我殺敵人 但一開波啲敵人係死哂 我狂打佢地條屍佢就企番起身

呢個係PS4玩嘅畫面
留言有人話畫面唔錯

day 1 patch仲未出，bug多係正常

教學mode最尾斬完兩件白兵，隻大隻兵卡咗喺地圖外面，互相攻擊唔到

解法：load save

set人得賓州lin頭呢啲gimmick嘢
選項勁少
dragon dogma skyrim呢啲舊game選項仲多

啱啱玩完 完全冇銳利化矇到仆街
本身想喺電腦玩但30系列咁貴

遊戲界泡沫

佢應該係放棄咗畫質提升左Fps
仲朦過玩control

bug多正常 呢D野都講得出口

屌 cybugpunk PS4 pro中bug中到傻撚左

好
放假咩你傾日

ps個控制咁撚難嘅
利申有玩開手制cod, 仲打得幾勁
但覺得依隻勁難控...

你老味啦 玩個教學都有bug

似360p

但玩落暈過玩control

已經熄咗d特效

神廠第一次整fps 唔計

用電視+hdr 其實勉強都可以頂住先
用mon就真係受罪 等ps5啦

隻game 直程唔應該出係old gen consoles

一樣
敏感度太高
去設定較完都唔覺有咩改善
好似新手玩射擊咁

屌你為咗呢隻game買咗個新mon ... 好似仲核突左....

用4k電視pro機開hdr又未至於啲人話對馬都不如

Same

想整first trailer條女整唔到既

留言d鬼佬好多覺得冇問題

就睇吓咩patch咁緊要而家根本就係糞game質素

唔係喎 2020係一打開車門個刻 release 唔係 所以細節唔到

Ps5 又唔算差嘅

有得preload la咩steam？我見唔到有既岩岩買

PS4出返去轉英文語音 佢隔離有個位話要下載 但又無得禁確定

有無人同我一樣照整正常靚女
但感覺好似要punk啲先夾隻game

重開就得

點會對馬都不如ps4 pro嚟講已經好L靚，絕對係pro最靚畫面之一

彈game彈到仆街

遊戲畫面都見到皮膚質感
我諗第三身真係唔會睇到呢啲細節

hdr 點set 好?

左log可以張個淨標移去download個logo，再㩒確定就down到

鳩set等高手

佢老味玩左成個鐘都係得照鏡嗰2秒

係喎，唔該晒

返晏晝
之後要夜晚8,9點先有時間繼續玩

Ps4每15分鐘就"發生錯誤" 死game

Sorry ，請問邊度有得選英語語音 搵唔倒

patch 都有preload? 點解我搵唔到

好撚7頭暈，第一人稱

我又唔覺同其他fps有大分別

可以

玩完教學已經要休息吓

Agger
想個鏡頭 zoom遠 d都唔得，又成日黑麻麻撞牆唔知d出口係邊

patch 冇, 我係岩岩買連game都未preload

可能我少玩，同個mon太細，
聽日瞓醒先再玩

Thanks巴打

玩咗10分鐘，已經想嘔，可能本身今日自己已經好攰

同意fps傷神啲
早啲訓啦

呢種視點加埋昏暗真係玩到好辛苦

加油

明明整果時都唔係咁醜樣

之前有巴打話禁L3確認
但禁L3就變左較光暗

同你一樣

其實點解要整條J? 着咗衫又係睇唔到

用L3移過去撳圖圈

個個屌頭暈個d係咪前世未玩過第一人稱嘅game

開始有少少中伏feel

禁圓型？無反應

依隻fps幾多 其他fps又幾多呀

咁我唔知

gimmick囉
身高體重肥瘦咁重要反而無得較

禁落去會閃一下

睇人地ps5畫面正常好撚多
fps低仲要低清令到隻game玩落更加頭暈
聽下聽日patch完會點,都唔得唯有等多十日有ps5先再玩

我以為自己玩緊ps3
畫面衰過近期隻watch dogs好q多

咁大鑊

真係480p咁

上面我照鏡張圖copy左俾你地睇

Ps4 pro整人個到自動係咁上郁，整到人都燥，去到酒吧搵人行左幾步就彈game

有冇得除衫

屌

ps4有系統更新,更新完我無再彈
不過玩到救完人返屋企有d頭暈都係休息算

未玩到有

ps4 瞄準好飄點set好

唔係講笑 真係ps3 gtav畫質

玩左2粒幾鐘冇彈過

+1

好 起碼5倍

我試左陣頂唔順
拎返個ximapex出來用
mouse keyboard
用參數強行魔改個手感
不過成件事好on9

應該係未解鎖d配件姐
瞄準器果d都未有

有都係飄 要自己set好

個陣係舊版PS4 玩dishonour 2 又冇咩野
都係好正

啱啱發現咗個講廣東話嘅npc

手制玩fps不嬲都係反人類操作

重點係佢個手感好差
啲槍暫時又冇鏡
相類似rpgfps嘅division
我都係用手掣玩得順手

其實我都覺,手槍還好
執左隻機槍L2瞄完射頭都唔中,R撚曬頭,已經唔係連射係一下一下咁
搞到要衝埋去近身射鳩佢

同埋想問,點樣三角拎左武器用緊果時換第2把武器?

pro機玩左兩粒鐘無彈過 不過啲畫質就
暫時重未feel到好投入個世界or故事到

一下三角轉武器，快速兩下收槍
啱啱玩完教學好似係咁

駁唔刀

睇人PS5就至少有1080P
自己用PS4就好似480P咁

我反而係覺得操作好似有delay咁

ps4點解聽日先有patch，因為跟美國時間？

playasia都返貨
係咪典藏版會開始一直出? 唔係限量的?

ps4 pro 嘈到就黎起飛得

PS5同XSX應該係動態1440P左右
利申: XSX

開槍好飄⋯

用pc 玩唔知你地

PS4 舊機 D過場同NPC成日消失 真係機能所限無得搞
PRO機有冇好少少

再係咁迫住玩返PC算

好核突，矽膠娃娃咁，恐怖谷效應出晒嚟

Burnnnnnnn

加返D化妝OK啦

PS5 玩過無彈GAME過
但好多bug

on9照鏡個樣底清到，ps5撚

1.02係已經更咗？仲係好差

究竟手制 唔瞄準同瞄準嘅靈敏度有無得分開較？瞄準較慢啲想準啲，但變咗無瞄準時左右上下望會勁慢

fps真係唔太穩
希望佢聽朝個day1 patch有料到

究竟PS個1.02 update係唔係first day patch黎
定係跟全世界一樣到8點再有個update？

入到inventory可以除衫

有冇巴打都係接唔倒拎槍個任？屌呀 bug咗

Ps4咁樣 睇下patch完會點

有把槍唔駛錢 拎咗就得

Cls...唔係pro機嘅我玩到同伊芙林喺房坐低傾偈 矇到睇唔到佢個樣

屌仲以為bug，Thanks巴打
Ps5彈咗三次驚痴撚線

Ps5好順，fps穩定
不過彈game情況真係暫時最多既一隻game

我就玩開ps4 cod嘅
我覺得幾順 用唔慣勿屌

戶外移動視角嗰陣有冇窒？
XSX鏡頭一Pan就會Lag
但係唔郁嘅話係冇嘢
懷疑係鏡頭移動速度有BUG

暫時都冇疾，fps冇drop過。可能開咗Sony個motionflow開到最高。但畫質冇想像中咁靚
Bug一大堆，彈咗幾次game

我9000F熄咗Motion Flow
開住玩唔會感覺好啜手咩
聽日試吓Reboot一次睇吓係咪中BUG
可能係因為我中間轉過Quality mode再轉返做Performance mode

唔覺。。但load 得好快
畫面真係好一般，ps4 水平
而且佢應該行dynamic resolution, 有啲場景啲狗牙好嚴重，我懷疑1080p 都無，800p 左右水平。
有啲場景就ok ,夠sharp 無狗牙。

目測係Dynamic 2K
你試吓熄咗底片顆粒會唔會好啲

可能用慣Motion flow，一直開到最高超順暢
硬推個fps又冇殘影

應該都係睇咩game，玩刺客跑動/打人會啜手，red dead又好順，cyberpunk同其他第一身都建議開儘佢

竟然 聽日試試佢先

Ps5 玩Red dead 2開儘直頭係享受

Ps4 Pro 玩
好順 無疾格
過場load圖接受到
人物無起格 big city keep到30fps
Cut scene 落足心機

玩左一陣 真係會代入左落去
值得買嘅

價: 418$ 力場

利申 CD project 死忠

唔想知lag唔lag 打擊感嗰啲
想知好無玩

ps5玩咗兩個鐘，畫面輸比watch dog好多，特別係夜景。但貼圖勝在比較有質感，投入度高d
真係慢慢玩等佢update、無論bug同畫面都有應該有排fix

槍類型真係多到痴線，收集物、執垃圾程度同fallout4有得揮，假撚都有好多款

Rpg黎講暫時收貨。副線好多都打電話黎就直接接任，攪到探索感冇Witcher咁高

同埋一開波就硬塞太多資訊、幫派背景，任務一堆仲要一次過接，有少少未回氣又有劇情去，幾經周折先開始open world

好玩過今年個堆所謂3A
如果鐘意rpg 一定買

遊戲節奏其實唔慢，只係劇情交代個時慢，但浸淫感好高

暫時睇好似幾耐玩
大量槍種似borderland,幾多特色下,小配件同換裝又夠多
個feel都幾好,係因為仲係用ps4依家真係低fps加畫面濛,玩到有d頭痛

pc版開到盡都幾靚 好似開埋光追

屌,畫面同ps4差左起碼3倍

最低一定無2k, 啲texture 勁蒙，啲狗牙勁到仆街
尤其岩岩玩完demon's souls, 豬閪俠。 2077 畫質大概差距10 年左右

有冇得轉third person

同睇大j玩真係兩回事

唔撚係掛
聽朝先再down得另外60gb
塞車咁點

PS4 係咪冇得連pc

...

PS4玩畫質差到傻

Ching你玩緊咩game

PC又贏

睇完上面個外國妹條片....我畫質同佢差左十年

所以話有PC版我一定揀PC版

我係預計佢將來會出埋online版,到時要同fd一齊玩
同埋我pc已經2年,仲用緊1080,同ps5爭唔多

Online另外一隻game獨立出喎

係咩?

睇#2啦

屌 瞓咗4個鐘就醒咗 瞓唔番 仲要等3個鐘

我訓左一個鐘醒左

我都係

等左咁耐都仲咁多bug

我11點半上床碌撚到4點幾都訓唔著起身算柒數

慘

啱呀 所以我都有提係Dynamic

PC撚 岩岩發惡夢醒撚咗

PS4玩到而家已經發生錯誤三次

飛天車 隱形褲 瞓地板 顯示0.00DPS 疊字幕 咩bug都試哂

bug simulator

DF話PC開RT+MAX out會仲靚過啲Trailer...

佢地手上啲Press Media已經係勁高Bitrate靚過啲Youtude片好撚多....

屌 早醒咗要等多粒幾鐘

有無人知開始整角色樣，揀女性塊面點清雀斑男皮膚都無咁差

隻驚賣點係光追，成班ps4窮撚話畫面差

無知加on9一問 1070ti係咪唔洗旨意玩光追？
我見話1060-1080都有得試玩

20xx，30xx/ps5先有光追

唔係，10xx都有 rtx 開，但開完應機lag 爆，冇專門處理光追晶片

PC撚睇下tips先

copy少咗個字

好撚多bugs 趕撚住出咁

仲想延期？

你真係弱智唔識睇字㗎喎

開定機等塞車

再delay比人屌到反艇

真係自己攞嚟 CDPR都係咁講 當初就唔應該俾確實release date

唔洗理啲on9 直接block

請問i7 2060super 可以開光追嗎

#2自己睇啦

Steam 未玩得？

PC撚全面進場
睇下同ps4 體驗差幾遠先

點解冇繁體揀？

等8AM

呢個應該係語音

我錯，搞到你駁唔到淨係可以重複同一句
痴左線咁

有冇人打到第二章 要點整車

自膠 thx 巴打

GOG有個9.7GB既patch要50GB disk space裝

PC記得update 左個driver 先好入game wor

Wake the fuck up, Samurai.
We have a city to burn.

Block咗件on9仔

呢啲傻仔做多幾年cdrom先好出黎啦

等埋個patch就開波

ready

See you in night city, bro.

3080 too. I am fucking ready.

3060 ti
條撚準備

入到game第一時間搞setting試FPS先，之後創人物，應該都會用粒幾鐘。

食完早餐開波

(唔好問點解1080p60hz 冇錢了之後再加個1440p144hz

屌 主線任卡死左
要重開game先得

買左ps4數位版有冇得退錢

我涼都唔沖住 我想更新左先

啱啱更新完顯示卡同電腦

起身等玩伏作

1080p 60fps足夠了

ps4 一陣係未會有patch?

3060ti配1080P fit晒啦
我3070配2k 開唔到ultra+ray tracing，早知上3080

個個都咁靚

我個低記置冇人理

配置同你一樣 但我粒u就用緊3600 你咩setting同埋fps 我今晚返到屋企都可以試下然後比較下

Steam版patch係咪都係8點先有得dl

完全skip左

好啦我決定揀street kid

之前果個benchmark又有DRM又未有day one patch 然後nvidia又有個新driver 等陣入game試咗先啦

Nomad揮手區

都係玩男好d
代入感高d

個個都30系列咁有米

希望1060可以跑得順1080p 成差張卡

btw我應該揀社畜起手

我諗住nomad->street kid->corpo

連登fg 50k是常識吧

仲有十分鐘

我會corpo>nomad>streer kid
or
nomad>corpo>street kid

最憎mk仔

980TI
9分鐘 就知咩畫質

更新住去沖涼 之後食個早餐開波

祝你好運

true，不過除非day one patch真係做得好好 唔係既話都應該差唔多

不過都要入到game慢慢較，witcher 3好多冇用效果

堆可romance 嘅 option唔多 不過我估多數人淨9衝judy

我1060 6GB希望開到game

第一輪做corpo打工仔先

1080ti 4K 希望頂得順

即係8點直接入得game?

嘩屌

肯定冇啦

我1060 3gb係唔係唔洗玩

同你一張卡 但玩1080p但求順先

呢個po 好多打手隻game 就算有任何bug 都要體諒架
唔講以為係免費game 黎

3080 加一

同一張 2k 希望中階會隱到60

3 min

姐係console可以go back to sleep
已經係day 1 patch仲咁多bug

PC係點玩左之後報告

2k應該難啲

係街食完個早餐就開波

準備入時光屋
咁就無一日

2分鐘

扮工準備

即係ps4冇patch?

好撚眼瞓其實
尋晚訓唔著

準備喇!!!!!!!!!!!!

得其他人幫你開post

真係好耐無試過無瞓等呢一刻

係咪8點開gog會有更新

嚟啦

bug撚到咁

Steam 死左

開得

準備delay

同你一樣run到當贏

會唔會成班人入gog 搞到入唔到

steam即刻有update

喂屌steam已經爆炸左

3gb更新

冇反應既

到底有幾多人㩒緊同一個制

steam down唔到任何野

有了down緊

爆炸

GoG仲係叫我go back to sleep

gog更新ing

轟

Down緊了

ok有更新了

50gb

Steam

Steam開唔到更新都更唔到

電腦大爆炸

屌閪STEAM更完都開唔到

STEAM版仲未得?

屌你老母 steam死咗？

屌gog更新失敗

有幾多人

not yet release

重開steam

Good bye real life

steam有了

含左

開到

steam 有啦

STEAM係咪死SER

Ah shit here we go again

更新得1x GB

好撚慢

冇反應嘅重開steam啦

得返10mb down 速

此物品尚未推出

垃圾Steam

PS碟版無更新？

更新完都唔比我開

有個241mb update係咁fail

更新慢撚過龜

有個241MB 更新 但失敗

有冇PS4 JJ有更新?
唔覺眼有彈出嚟, 話係最新版本

dldl

全世界大塞車

好彩唔係好大,上網太慢要開data dl

渡日如年

此遊戲尚未發行。
平行時空？

Same 不停重試緊 GOG

突然之間下載唔到

steam爆炸

me too
gog大塞車

佢後面解壓緊

啱啱更新完 入咗game

更新緊

Gog 入得

GOG 入得

屌 停撚咗

Stop jor ge

Steam down緊

個更新停住咗係到

GOG已入Game
Bye everyone

開到驚

個個垃圾download速度
Steam不如食屎啦

下載中

大塞車

有冇人家用機版有更新？

steam 停狗左

game已開 bye you motherfucker

八點先至開始更新 有排啦

57>60gb 停撚左

無

dllm gog 更新唔到果200mb

快喇

gog>>>steam

頭先好快架

enjoy!

喂屌 停撚完未呀

steam

個file到底有幾大？？

俾人preload隻驚唔俾人preload update

steam 0速
迫人退款?

Down冇seed av咁

咁多steam撚 課GOG俾哂間廠賺啦

我都係，卡撚住左

屌 特登放假 steam屌你老母

steam解壓完爆多50GB出黎

始終一個program管理曬d game最方便
gog有心吸客既9折啦

係咪得我gog要update 29gb

唔好停

電驢咁

Steam same

Pc撚
We ar finally here

等登早一個鐘返工早一個鐘放工
然後睇住佢500Kbs download個成10gb既update

停左喺97% 屌！！！

真係食個早餐先都得

Gog已入驚

磁碟使用量150 MB/s
佢係咪要unpack完之前嗰啲先download

你地有冇放落ssd

down完仲要unzip

有冇seed

個個都買咗3070？

咁都要乞9折

卡撚左係57.4GB
個感覺好似睇AV打丁就射果時電話無電咁

有得玩

steam 56.3卡住

嘩屌幾耐冇聽過呢個名

我都係應該 解壓緊

steam玩得

i5 9400F 2060S 唔知推到點

訓多陣先

Steam卡住就下重開steam

係 扯到CPU 100%

無download但係ssd寫入緊

GOG PC開波

ps撚係咪玩完了，無patch

agger,明明更新到2077先係更終patch

暫停再下載又郁返

卡住就重開steam
我玩得了

各位我steam 入game啦拜拜

steam撚如果你卡緊速度
pause佢然後resume佢

Xsx都未有

STEAM 版用GOG PRE LOAD 放入STEAM 偷跑成功
STEAM 已入GAME

解壓緊.............

GOG 3xx mb一更新完就得啦wo

btw新機開game會有陣味正唔正常 驚係燒咗嘢

垃圾steam

禾都係食完個杯面都無郁過

steam 入得

任何時候有陣味都唔正常
好關GAME check下喇 今日你出去都唔知有冇電腦鋪得閒理你啊

咁你要引人用你個平台最好方法緊係比折
我比一樣價錢點解要down多個平台玩
一係你就唔好擺steam賣

我i5 9400F gtx970
諗緊換邊張卡

PS4 真係咁差咩睇YouTube 啲compare 又唔覺喎

我Steam入game啦，88各位

ON9

終於行得番

我都走啦

新加坡Steam Server好波

steam卡住57

走喇

最好係好似GTA咁迫你用launcher
一係你就唔好玩

解緊file 好驚唔夠位

ok

steam 卡係57.4GB

same

得左，感謝

我都係 係咪解壓緊

想Steam +1多d

解緊file，見藍色bar有郁就ok～終點在望

終於入得

Steam 57.4GB之後應該就係解壓

試機，DLSS+ RT 75 FPS左右，夠60流暢。

開波

上次玩玩下聞到異味，跟住張970燒咗

gog賣點就係drm free
唔會迫人裝野

down 咪down 又唔係好大
咪當佢開game 器

解壓緊

入game 再見咁多位

有冇人知57gb之後解file會用多幾多位，準備鏟緊啲嘢先

更唔到既人冷靜啲, 係解壓緊咋

佢又開始down 啦

驚唔夠位，即刻free 多40gb 出黎

解壓緊見佢用多20-30gb
解壓完會放返d位

入game 了再見

郁啦郁啦

Steam更完都係60？

on9 steam down 個8G patch完全冇行過

大家唔洗推，由得個post沉

harddisk好慢早知擺落m.2

後面仲有無得加點/洗點?

揀咩職好 游牧定社畜

係咪火牛問題? 我5600x+3060ti用緊舊600W 可能係唔夠推

其實三個職業有咩特點

解壓完, good bye, life

咁你提供一部ps5俾我買

暫時係咪xbox畫面最差？

講真ps4 唔差
ps5點賣

steam 得殘體揀

買bug送game，請體諒

有正體

steam係唔係開唔到個GOGaccount

見到啦 唔該

2080s 3600 開到60fps 中光追

唔係職業 係背景

屌擺落SSD都得50MB/S
早知一早放落隻M2到 而家搬又等得仲耐

應該砌緊返做用到既data

得PS4 第一代厚版係咪可以放棄隻game ?等買到PS5先玩

即係其實係冇所謂？

yes

大家係1.0.0.6定1.02

n記出左新driver,大家記得更新

影響：
Starting destination
The Prologue
Prologue length
Dialogue options
Starting clothes
Characters they meet

1.03

3080 4k最高畫質 中RT 品質DLSS 大概50fps

460.79

i7-8700 + GTX 1070 開中先有60FPS 間唔中跌5X FPS
開極高平均得30FPS
搞到想換卡

咁係正常既？

PS5開完RT有冇30fps?

說好的day 1 60 FB patch 呢

總共64GB?
咁少?
PS4都要成100GB

PS4撚 開GAME語音得普通話 英文邊度安裝

解得好慢出街食埋個早餐先

same here
好想入game

咁我明白啦thank you

等左咁撚耐想即刻入驚 屌佢仲要down patch

慢慢等啦
呢度即係steam岩岩拎左條key番黎做解壓

選項---》語言
要喺MAIN MENU搞咗先

仲諗住教左8.30鬧鐘無死
早知訓多陣

反而想知一開頭加點, 之後有無得再加/洗點

唔識電腦野，有冇人知開光追砌機要幾多錢

4k仲想點

玩mon亨都LAG 到跳格既機..
放過自己啦

3080買唔買到都係問題

最少3060TI

買唔撚到

3060TI最平3200 計埋其他野預7千左右

970 evo plus都係得60

steam down完 入到驚 但係冇PATCH 係正常?

7000都窄窄地

3080同3070都賣晒了，得返3060ti

1080 定 4K ?

用緊咩mon?

相差幾千蚊

尋晚玩個陣
總係覺得撳下制聽電話同撳圓形跪低個陣
個反應好慢
唔係立即聽電話咁

4k moon 50 fps?

我呢個配置係咪唔夠開

開左光追

我將部主機拉咗出枱底少少 攞開咗塊蓋 又冇味了 可能都頭先係啲塵我keep住咗主機係呢個位先

中畫質OK

gtx唔係唔支援光追咩

Samsung C27fg7x

佢就係話我未安裝英文語音

等我仲諗住條撚可以掂地

上法奧睇都差不多7800 去腦場平多幾百都差唔多了

1080p?

遲啲應該有MOD

將你個指標移去語音側邊個灰色Box度㩒落去

2K high setting 用緊2070 super 都係得50FPS左右

開dlss

唔知我張2070s開唔開到
砌完機一路都無玩過3A大作

你就好 咁快開到

屌 仲話係未到 12月10

嘩 開左高咁多

3060ti 囉，6千蚊都ok嘅

1080p應該得既 開埋dlss

我張1060都係買左2年到 唔想換

頂置張圖，即係尋日PS4個1.02patch 已經係day one patch

57.2咗成個鐘

同問

準備就緒完未

正體中文，支那玻璃心又碎

N卡唔順開dlss

2080s 佢唔俾開光追? 係咪driver問題

做乜註冊唔到GOG??

3060ti 開光追玩2K仲可以頂下
4K食硬屎

YES

尋晚有新driver 可以trytry

STEAM做咩成日下載會自己停咗

fps玩5秒已經頭暈
點搞

3060 ti 全開+ RT max+ DLSS有45-50 fps
比想像中好

1440?

係打漏左

咩解像度先..

整人set 畫面都有排搞好興奮

pc撚進場 冇人屌畫面啦

thanks bro

好撚靚

PS4係咪仲係1.02？
唔見有更新檔嘅？

4k光追就唔好諗咁多
3080係最低入場費

個頭轉極髮型都有個綠色頭係度，係咪bug黎

當pc跑分都咁吃力既時候, ps4撚屌畫面真係好滑稽

利申ps4

你琴日睇個2077 steam folder 咪空白嘅
因為佢加密左
依家要用你粒CPU去解壓
速度取決於你粒野有幾快

應該就係1.02最新

refund

講真用得PS4玩呢隻都預咗

利申: PS4 JJ

低framerate 先會咁

PS4 vs ps5

有無pc 撚cap d 畫面比我地J下
blackfriday 買左張3070ti 仲有排先運到, 望梅止渴先

我差唔多3年 而家部機好撚響

True
今年出嘅gpu都唔係話run得好好
13年嘅主機。。。

3070ti

屌你D樹有BUG既?
好似開左透視咁

有冇test mode,想測下frame rate

唔關事
玩所有第一身都係咁
校低mouse dpi
關左motion blur好少少

開dlss會順啲？

GOG 好似死咗機

Yes
老黃魔法

尋日直播用XSX 都好核突

解得好慢

你叫10系情何以堪

原來係咁唔該哂

冇得轉第三身？好似GTA咁？

冇 等mod

2077都仲有人識講廣東話

我用XSX
其實個畫面冇嘢
問題係啲Bugs

STEAM做咩不停已停止下載

Nvidia YES!

希望張980ti仲頂得順

一開game就彈 搞咩？

優化幾好

喺屋企門口㩒錯掣掟手榴彈
即刻俾人鬧：屌你老臭閪係咪癡撚線㗎
口音仲正過GTA5
GTA5啲廣東話好明顯係搵ABC配返
2077個感覺似係喺先達搵個MK仔配咁

究竟jj同個閪會影響啲咩
想整女角
用個閪又驚要望住自己個角色畀人插

係咪只能裝上jj......

其實第一身 你整咩樣著咩衫碌鳩幾大都睇唔到架啦 都唔知整黎做乜

女角有得整閪?

3090 4k 極高 60fps

請問你地有無事 我開左個人就跳左 再開反就係咁跳game

得閪毛揀
波得大中細
lin得大中細

有啊

有冇人用PS4手制玩PC?
唔震既?

3070 1080p 先得個60~70fps

咪係
好撚心好似巫師同gta咁啦

3700x+2070s 好順

你解唔解決到？

師兄你未來人？

仲試緊

Btw熄左film grain好似冇咁矇

Cannot agree more
好雞肋

仲係到講緊第三身第三身
不如唔好玩啦 喧辛苦自己做乜鳩

same
crash咗一次就開唔返隻game

我都係咁

想問下crash咗game嘅師兄係用intel定amd cpu

講到明第一身，唔岩玩又要玩都唔知做咩

有冇用緊3080/3090嘅手足打2k
有幾多fps

我見好多人都係咁

一樣巴打1440定1080?

師兄用緊咩cpu?
有朋友用intel冇事 但我用緊amd ryzen

而家講緊佢個自訂外表你第一身唔會睇到既問題，有講到第一身唔岩玩咩 on99

我2060s 開到光追

武士刀要點擋子彈？

我1080咋

你知道過場同埋換裝介面會睇得返自己個樣㗎呵？

劇情會變番視點架大佬

屌same, 個mon仲係1080p 60hz

卡左係57.5gb down左1粒鐘都未down完
個patch好大

我知呀 但玩緊既時候睇唔到丫嘛

整完個人 隻眼好黑

都話玩緊睇唔到 下下都要等劇情就冇癮啦

pc板呢？

咪撚柒玩啦勸你，做人要對自己好d

教學 潛行要標記目標個到要點做 對住個人禁中間個滾輪都無反應

On9 成班死忠惡撚到 講一句就成班出黎吠隻驚唔撚比屌得

佢頭頂舊嘢會框住 不過好唔明顯

Intel core i5-8400

係咪冇raw input?
好似熄唔到mouse acceleration

戰鬥係第一身你想點睇到自己個樣
就算變做TPS 你玩嗰陣都係睇到個背脊
想點睇你自己碌鳩呀LIN頭嗰啲

角色扮演， 呢隻人係代表住你...

隻驚係咪裝係ssd？我10分鐘左右搞掂

已經對住個框禁都無反應

玩大JJ女角

m.2順到仆街 接近秒入

2080s 2k 咩環境, 有無人報告

真

所以我咪屌緊佢個自訂外表同佢第一身有衝突囉 又唔撚屌得既

i9-10900k 3080 行2K 全極高setting RT DLSS全開 平均80FPS

問題隻game都講咗咁多年
第一身唔係呢兩個禮拜先知
如果你覺得「因為第一身所以所有character setting好無意義」咁你咪直接skip入去玩
人地好心解釋話過場/劇情會見到甚至有用你又呻咩無癮無意義

搞掂 原來要禁TAB先

係
垃圾game黎
千祈唔好買

真心覺得玩得咁辛苦逼自己玩做乜

咁多game可以玩

又比人屌係死忠

我玩都未玩過點死忠呀

你班第三身塔理班屌D野都唔合理
CDPR一開始已經話冇第三身
冇呃你冇盛
如果你班友因為咁選擇唔玩 咁絕對冇問題
但你地又要玩又要細蚊仔咁扭計扭依樣扭個樣
肉唔肉酸D

都係果句 你買得隻game 我估你班友都夠18歲啦下話
咁大個人就決斷D 唔適合咪唔好玩 或者等有mod先囉

仲有影相mode比你慢慢J自己個角色

今朝番工前開過下簡左個女角但配男人聲
如果女人角都可以簡有陰莖就爽

戰鬥以外好多時候都會睇到樣又唔講
所以我覺得CDPR唔好搞CUSTOMISE啦
一開始唔俾你揀就唔使煩

有呀 大JJ

係，都唔知整黎仲咩，是但搵個人仔算

正收工番去做大J變性人

其實跟本就係LGBT元素
不過搞到有趣啲

其他大作唔只咁低 fps

渣車咁難操控既

返緊工未玩,
想問大JJ 係咪只得 PC 可以整到,
家機版會和諧左無得整?

我就係屌緊控緊既時候冇得睇外表呢下渣嘛 你揸住幾撚型既武器都冇撚用啦 下下禁影相 等劇情 睇介面咩
由頭到尾都冇屌過第一身唔岩玩 成班就沖出黎話唔岩玩就唔好買乜乜77

有冇覺得矇咗好多

Jackie 好q

無和諧

第三身撚又出黎鳩噏
屌佢啲bug好撚過啦，驚都出左仲係度講點解冇第三身
真係戇鳩

第一身屌睇唔到外表，你唔覺有問題咩

所以我同意真係唔好搞customise 唔洗煩

反而覺得比人簡一、三身視覺好過
起碼對應到唔同需求
唔止話見唔見到主角，戰鬥都可能第三身普及啲

好撚好玩 啲場面畫面好靚好仔細

由頭到尾都係屌緊佢個自訂外表 第一身唔會睇到呢個問題呀 你講乜鳩

咪係，咁想睇咪開photo mode 睇飽佢

要整埋第三身，隻game就真係2077先玩到

睇#1 PC System Requirements
係以30定60fps為準?
我PC係3700X同2080S就一定跑到4k ultra 60?

玩ps4真係慘過食屎
第一身望去啲士把拿起晒角
Poster又濛
貼圖屎過ff7喎

有冇巴打玩第一身（eg BIO7, Apex 呢類第一身有槍戰成份既game) 會頭暈，想知你地玩cyberpunk 會唔會有同樣問題
怕買左返黎玩唔到

GTA V咁最好

你地Pc版用手制定Mouse玩

真
所以cod farcry R6s bf 呢d真係on9 game黎
有d重要我買skin 入到game我又冇得睇自己個角色

30

有冇steam既朋友開唔到隻驚

上面堆game 係RPG?

amd 好似都有類似嘅技術
amd yes

我平時啲game唔會，但呢隻都會
但當然可能係我廢，同埋ps4廢

Red dead 2咁仲好
第一第三 拉近拉遠有齊晒

想問下有無多人連線

自膠 睇漏farcry 但另外果3隻呢？

中畫質有冇60?

第一身就梗係睇唔到外表嫁啦，你想點呀
你不如屌埋話第一身唔似第三身咁可以望到轉角
你覺得自訂外表呢個功能戇鳩嘅咁你咪當冇自訂外表呢個功能就咁直接去玩囉

你平時點睇自己？比你customize又屌唔比又屌？你第一身想點撚睇？比你開第3身睇？講撚到明第一身wo 嘈咩9

個潛入訓練點做叫我鎖定全部守衛但係冇反應

所以我由頭到尾都係屌緊呢樣on9 唔明你地嘈乜

唔通真係要啪住暈浪丸玩

我而家第一諗緊買ps4 定pc 版
第二係怕會暈玩唔到落去

Farcry 又唔計了
是但啦

總之睇唔到就係垃圾on9 game
要屌

我都係1060, 照玩pc

係啦好on9，得未
不過我就好享受自訂外表

amd 邊張係入場卷？

開rtx有時一bug就勁lag
但等一等/重開game又冇事

咁姐你on9啦

屌你 比人射電槍嚇左嚇 好真

佢個標記好鬼祟
係目標頭頂粒野兩邊加左個括號就係標記左

屌 wfh 個d 仆街
一定玩緊

Same 1060 pc

你地喜啦 廢撚事嘈 係咁幫我加鹽加醋又垃圾又on9 game 我一直都冇講過 由頭到尾都係講個customise姐

Pc版係唔係on9,開完個人彈game,save又彈

1080p？

2k 應該係5700xt

ps4既畫面真係衰到玩唔到落去
又濛又起狗牙

部pc夠料嘅就梗係pc

玩落唔係太識玩

要逼自己試下

最慘係好撚lag

屌老母ps4有冇得退錢

又買唔到PS5

Ps4彈game彈到癲

開唔開光追都CPU 100%

V失去了一切......阿傑證實了這個消息

1070係咪無得開dlss

我無諗過咁差，衰啲講，穩30fps都好呀，入到城市都唔知有無25fps

係呀

第1身代入感係高d

Gog版玩左一個鐘 暫時未中bug

pc啦

廢老 mode 啟動：
唔滿意咪 xxxxx 囉

想批評下：
一堆疑似打壓聲音 = 係咁㗎啦，無人逼你 xxxxxx

多啲人屌話唔定會出個第三身收費 DLC or 下代出返第三身

我冇wfh

不過射兩日波

steam版開game 轉完設定出game就當你彈game 冇save到d野

Pc版畫面真心靚好多
3080 1440p玩到日頭行出屋企城市果到都有5xfps

Pc黨大勝

要用視覺改造裝置禁記目標但我好似冇呢粒野

平時apex果d完全無事 依家玩左一陣已經小暈 唔知係咪setting問題

真係出dlc都唔介意比錢

佢叫我唔好行過去 我行左過去
即比人電

彈到2046屌佢老母,玩碌撚

槍械手感比想像中仲要好
近戰配埋音效亦無咁膠 只係D movement 有d awkward
技能樹望落都算多元化 應該會有好多流派玩法

屌，ps4手制粒蘑菇壞撚左，焗我一陣落街隻新

真係唔睇右下角個icon都唔知自己係企係度定痞低

隻game 完全係吹大左

我都搵緊原因

家機派話買部機返嚟唔使煩
插隻碟就打得，又無pc咁麻煩

Cdpr一早講左原因點解冇3身

你地就成班廢老咁：屌奶星，當年我玩gta 上古都有3身啦
你隻西game冇，垃撚圾

笑撚左，都唔知邊個先係廢老

好自己都唔中意三身，唔反對你屌嘅嘢
只係問題係隻game冇呃過任何人
呢啲嘢睇情報都知，依家先黎嘈冇咩意思

少少批評都要打壓，肉唔肉酸啲

叫人唔鍾意就唔好玩

你唔鍾意人哋咁講都可以決斷啲直接 block

每個人都應該要有發表意見嘅權利

不論啱唔啱聽

第3身冇用

i5-9400F
1660 ti
1440p
要開低效先有60fps
但都唔穩定 有時會drop

呢隻game真係幾大食

睇鬼仔講 試過曬熄某d apps 改某d setting
都係一入驚 見到間閪撚公司logo就彈

投入感好高

同埋你當玩ironman 咁有好多pop up interface
梗係第一身好好多

利申各有各好

ps4啲控制係有啲bugbug地
你玩呢隻先覺得壞定本身壞？

可能佢地比班廢老咁樣屌得多
係到屌提出問題既人 而唔係諗點改善

有冇裝新driver?

【心得】暫時性修正REDLauncher後按「遊玩」閃退方法

無試 30up我覺得都ok

我無屌佢垃圾

原來你係在意人哋話隻驚垃圾

姐係如果純綷想發表意見希望佢之後出返第三身你就無嘢好插啦下話？？

3080 1440p全開RT dlss auto暫時平均60以上，人多跌到5x

hi

係囉一見到就彈

我諗佢既意思係有第三身就係垃圾

我ps4無記錯係L1再R3
其他機就唔知
入設定睇下控制

PS4 明明rdr2都能夠跑到咁靚個畫面